男仔覺得女仔著咩衫最吸引

唔好講唔著

唔著

白色恤衫

兒童內衣

裙+波鞋
牛仔褲+vans

最憎黑絲

黑絲

雪紡/恤衫

校服

黑絲 摟屌裙

水手服黑絲

針織衫+短裙+絲襪我覺得幾可愛

制服
但唔要黑絲

好老實 睇樣 有樣著咩都carry到

摟屌裙唔著低褲

1.OL 黑絲 眼鏡
2.恤衫 長裙 冷衫 平底鞋

裙

旗袍

國王的新衣

屯門史迪仔

其實睇到對靚腳已經頂唔撚順

阿仙奴波衫

顯出自己專一

裙+波鞋

露膊 露鎖骨

摟屌裙

緊身衫褲

入到黎……得字

波衫 (只限大波)

圖都冇張都可以傾咁耐

lihkg果然高質d
終於有人一樣唔鐘意黑絲

無絲勝有絲

首先要樣
之後先討論衣著
樣唔靚 你著得正頂多叫識襯衫 唔吸引

小背心

一定係大褸長冷衫
好想攬住佢

平底鞋

襯衣+格仔短裙

黑絲高跟鞋

淨係著我件恤衫

女人著好多衫都好睇，好難揀

我啲緊身裇衫

連衣裙

同好
就咁一件Oversize

偽文青feel

短褲/裙 鞋唔要突腳趾但要show到少少腳趾隙（唔知有冇巴絲知我up乜）
即刻頂唔撚緊

前提要有腳

衛衣加skinny jeans 有無同好

講真，白色t 好撚正。

淨色T, 窄腳褲或緊身褲加對vans已經夠

Oversize 衛衣
窄身長褲或短裙
平底鞋 (e.g. Vans)
如果帶帽就更加好

護士服

大碼冷衫都得

T
長裙
平底鞋

有 仲要oversize衛衣

一班好色鬼，哼

只要有腿嘅線條已經好正
窄身褲，短褲，裙，黑絲

上身就花少少比較正

中間

話唔著最正果ｄ係咪少食女？
女梗係有著ｄ迷人服裝，正過全裸la

Slim cut白 tee
白色bra
鬆身短裙仔
薄黑絲
純白低腰棉質底褲
Dot柄船襪
Adidas最classic嗰款鞋

摟屌褲

樣靚頹look都受架啦

in 老佛爺 we trust

白色背心
熱褲
深色bra

黑絲好mk

白色T shirt+黑色bra 前提係要大波

Oversize hoodie

絕對領域

好詳細

運動bra

最增女仔著偽文青look

人間性器，加埋yoga pants 一流

我都好憎呢種

Aggar

只有少數有氣質先carry到

但少數有氣質既著其他仲靚

屌你根本唔關件衫事

半截裙

根本唔關衣著事

1. skinny jeans + vans

2. 着biker leather jacket

3. 着全白leather sneakers (ex. common projects, apc)

事實呀！你樣靚就著咩衫都好看啦

屌條裙 啤牌？

白色背心加件嬲仔

自
加件外套
冷衫

有無同好鍾意Lolita

屌真係啤牌

好鐘意女仔著oversize hoodie+cap帽反戴 唔知點解

一係就韓國嗰隻緊身冷衫

skinny jeans + 紅底高跟鞋
見到都扯旗

christin louboutin

唔識分 總之紅底特別正

其實除左返工制服要著絲襪
去街衫加黑絲真係好撚老土
你班女唔好以為著黑絲就好正啦

呢種衫對波睇落大好多

根本黑絲好難襯出街衫

摟屌裙一直都係兵器排行榜第一位

真係好柒
Btw呢種style係鬼偽文青咩

同好

純色衛衣/hoodie 修身牛仔褲已經

唔著其實一d都唔吸引。

黑絲

和服（日本妹限定）
百褶裙

完全唔覺

連bra同底褲都講埋

黑絲 sure

最緊要好睇

黑絲 摟屌 衫

黑絲 摟屌裙 恤衫

真空白色shirt衫+黑絲

Lm

白色貼身

有無人鐘意女仔着緊身牛+平底鞋
最憎就韓妹look

靚女著條普通老牛都索

成班青頭

呢d睇條女邊方面有特色姐
黑絲 摟屌裙呢對我黎講太俗

有腳既話就咁短裙窄短牛已經夠殺

長牛 尖頭少少踭鞋

唔著果d如果係真心應該係青頭仔

我條女
簡簡單單
但基本上咁著既話條街無乜仔係唔望

背心 心口/格勒底2邊可以睇到打底衫
有冇人知我講乜

oversize 白色恤衫

白恤衫（上面數落第二第三粒衫鈕離開扣鬆d，打側睇要露少少有顏色既bra邊)

衛衣oversize
牛仔褲+vans
前提腳型靚

雪雪邊有咁大？
墊出來？

Laced top, laced bra, laced thong, laced everything

包到實一實既褲

要睇咩樣襯咩衫

冷衫

依d叫森林系 咩叫文青都唔知

留名

靚女著咩都正

Yes

一達達

打排球成日撞淤

呢種鞋叫咩名

好柒重要襪

護士鞋

長衫校服

肥婆就由佢啦

貼身白T/背心 黑bra
短褲

呢種一街都係喎

嘩屌

望佢d 瘀青咋，on9 仔

只要係貼身既衫褲就好睇

你條女無屎忽

飄飄裙

講唔著都係青頭死毒撚

高登仔又開始雞蛋裹挑骨頭
到我，對襪好核特

前題要係雞蛋囉

高叉過盆骨旗袍唔著底

摟屌裙唔著底

裇衫加冷衫

T-shirt 緊身長褲

全套維京人皮甲

白T. 超短牛

冷衫 淺色系
粉色米色白色

休閒 衛衣牛仔褲/運動褲

平民舒服最好

紅黑格仔恤衫

個人比較中意一字膊
露下鎖骨帶點性感
下身長褲已經好掂

好鍾意啲女着呢啲鞋

首先要靚

咩app嚟

呢啲遮曬自己優點嘅衫真係好睇咩

傻豬黎嘅
可能人地就係無乜優點先咁着呢
唔通好似平時啲港女咁對腳一撻撻着熱褲，腿粗着黑絲，大肚腩着露臍，粗手臂着背心咩

香港女仔好鐘意著到自己好老
一係全黑, 連腳都要黑絲
一係abc果隻style, 婆仔鞋加tight jeans
可能著得少女d又比人話扮野, 咁寧願著得少布d搏仔望
下面呢d style好正

勁多大肥婆著黑絲

當然小鳳仙裝

巴打同好喎

同問

唔鐘意女仔咁暴露又低胸又露腳

呢隻褲勁淫

巴打識貨
tiffany bb著乜都咁正

Wear
次次po親都有人問

成身得一件加大碼裇衫

求ig

Thanks
因為好似好正可以睇下啲人點襯又有埋牌子

屌你 我果面po完又po

樽領套頭背心 我真係好鐘意依種
對依種衣著完全係0免疫力

最後咪又係睇樣睇身材

有冇多d user推薦

仲帶乜撚野 bra啫屌你

係咪On9架咁少圖

貼身灰色綿質tee
最好大波同出汗

咸濕過膝襪？

我鐘意嘅女仔係真係文青，去到邊都會睇書，好文靜，毒毒地
所以我想佢咁著

普通T-shirt
長裙
尖頭平底鞋/帆布鞋
背囊
最好加頂草帽

但邊度會有咁嘅女仔俾我呀屌

白色圍裙入面咩都唔著

吸引嘅女仔著咩都好睇

但OL裝好殺食

認真女仔身型樣子正常 其實著乜都唔會太差

最憎依種 又無波又學人學緊身
好心墊墊個波先啦

求條女個名
第一張果個

呢句賤

樣靚着咩都靚

我件恤衫

以上全部

碎花裙

迷你裙+過膝襪

白色喱屎底褲

我都係唔鐘意絲襪 直接睇對白滑腳腳最好

呢d 咪係日韓風

加一 如果皮膚白既話
中等至黑就長褲啦

勁厚pad

有自信咩都靚個樣太過分就無計

依d 個樣無返咁上下都著唔起

其實好多女都係呢d style
試下一個普通樣女仔咁著
你地咪又係話佢似路人

圍裙或肚兜

識食

我覺得呢啲衫好核突

輕輕一推

真空+圍裙

多謝呢位巴打咁識欣賞呢啲style 突然好感動 (大多數只有女仔先覺得靚)

小丑系咋

講乜都冇用，如果著喺條肥婆身上，著乜都冇用，最重要都係睇人

屌，成個村姑咁款

我覺得哩個大陸女亞洲人嚟講叫着得幾好睇，有高度，有sense，真係唔駛睇樣而覺得着得好睇，全部簡約風，minimalism，雖然好多都係貴嘢，但好低調，唔似一般蝗咁着啲大大個logo，勁浮誇咁

吊帶工人裙/褲，覺得咁著好得意
冷3加條fit身褲，素色配搭好正

push

淨係好唔鍾意d女著長裙，尤其係啲身材唔好嘅
想辦成熟有氣質其實同自己格格不入

話知你咩系，唔中意就係唔中意

最憎偽韓

自己件恤衫

Agger

間條衫+白短裙

T black

牛仔褲
短褲都ok
最憎熱褲

最緊要show到條腿
長/短褲都得
仲有連埋上身睇係順眼既
當然冷衫最正

白tee闊腳褲

簡簡單單白tee+短牛仔褲（熱褲咁短果隻）+白波鞋
重點係要有白滑靚腳

跑步裝+馬尾，勁想屌

摟屌裙加黑絲
牛仔超熱褲

same

agger